麻煩各位記者手足，杯佢老母！

麻煩各位記者手足，明天popo記者會善用你地心底最真實嘅說話，痛痛快快咁插佢，撚佢，屌佢老味閪之後，從此杯尻葛佢老味閪！横掂都唔會再問到佢任何野，繼續由佢義正嚴詞咁同空氣講野，由尻佢地對住d 中共喉舌大公文匯繼續打飛機！

明日過後！杯佢老豆！

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10
10連

廿連

唔同戰線都要俾壓力班狗呀

推俾記者睇

推ar

推

佢

老

母

杯

味